[醍醐灌頂] 文宣戰嘅重要一環

好多廢老同新移民師奶係用an機
佢哋冇錢買iPhone
想問an機有冇類似airdrop嘅功能？

集思廣益

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

典蒜

有冇an俠

見到隔離po，呢招得唔得？

［文宣］太空卡再瘋狂whatsapp send長輩圖俾人有冇得諗

好得

此po已完

要啲廢老拎傳單應該易啲，
整做支付寶扣 50蚊優惠既code /
惠康 超市禮券 50蚊
一入去播黑警片 或 反送中 / 撐警班人收錢搞到冇得派4000蚊
一見到有野汁班廢老一定9沖去掃code

佢哋識？

你睇小我的国！ ？ 反了反了
支付宝那麼強 廢老唔用姐係唔愛国
5毫子都搶住守 $50仲唔狗沖

夠毒, 我鍾意.

見唔到文宣大佬post 唔知點提議

係曬discord